其實三次約會定律係咪真係啱用?

意思者係話約左個女仔三次內就表白
女仔會唔會覺得咁係太快?
但太耐又驚friend zone左

乜原來有依個定律
認真答你 會

會chur左啲
但三次係隔幾耐見先

者係女仔會覺醒太急?
想再睇耐D先?
但咁會唔會fd zone左

其實仲未約過佢出街
打算遲D有機會就約佢出
以前都有跟過呢個定律
但可能女仔都係覺得太chr

我覺得唔太關事 一個女仔對你有feel你約幾多次佢都係有feel 如果3次之後就冇feel就唔係鐘意你啦

直接拖落去就搞掂 洗撚理咁多野

會friend zone就唔會係真係鐘意你啦 不過可能睇樣啦

咁都有講幾耐先拖架
唔通第一次就拖咩

我都覺得依家有D friend zone
我又唔係好識分係咪

試過見第二次比女拖 其實無咩話快唔快

day 4 就要啪

其實都係睇下你地本身識左幾耐 / 熟絡程度

如果本身已經識左一段時間
例如係同班同學 / 有共同圈子，所以本身識
加上隔一段時間就會一大班fd出黎玩
咁三次都合理

但如果只係fd搭fd咁識，本身雙方了解唔深，對正常女仔黎講三次會比較chur
收兵既娘娘不在討論範圍內

就算你日日同佢whatsapp又點 單憑幾句對話可以知道你幾多野? 可以了解到d咩?
你咩性格又唔知
尤其約睇戲果類仲衰 除非個女係港女性格 鐘意一路睇戲一路講野
否則睇戲=冇交流既約會

乜乜定律都係假 因應對方性格都會有唔同技巧 對方講feel既咪快攻 對方慢熱既咪俾時間雙方了解下

如果有一條formula可以apply在所有男人/女人 麻煩話我知

一次已經無下文

唔知

利申5次, 得米

表咩白姐

唔該曬巴打
我同佢係網上識
日日都有whatsapp
有時又會傾電話既
但你話濟我驚了解得唔多,會太chur

但耐又驚fd zone,又驚佢識左第二個

不過我都明如果佢係唔鍾意就點都唔鍾意既

有試過

其實我覺得女仔第一眼見嗰個人就會分咗做 真係只係做friend 同埋 可發展 兩個類別
可能唔係全部都係但問過好多都係咁認為
所以我覺得唔係用出街次數計

我同前度係三次
我約佢，佢表白
利申: 手已分

第一次，普通朋友出街，盡可能表現優點。
第二次，多少少身體接觸，例如搭扶手電梯/過馬路用隻手推下佢，趕馬路趕車捉住佢手腕。之後放開。
如果仲未feel到佢對你有意，就keep住上面理個。
第n次，人多車多求其搵籍口，一拖就唔好放，搞掂。
利申：work 。但你要肯定到有機先去馬。

你啱
而家唔興表白架喇

呢d先係正常

上面仲話表白果d真係天生毒撚😂

洗唔洗問埋條女: 你受唔受溝啊?😂

樣衰都唔係罪過姐